JESSIE J 9月22日香港見💗🇭🇰

It’s not about the money money money

冇人睇？

Flop左好耐啦
邊有人理佢呀而家

Sad

點解既? 發生左咩事

Jessie 明明岩岩先係大陸紅

想去

連登冇人欣賞佢

One month left

要排隊入？
企位先到先得？